旺角街頭發生打鬥, 警察未有阻止

旺角街頭發生打鬥, 打到衝出馬路, 期間完全不見警察蹤影

直到打鬥完結後, 警察先出黎善後

有片

香港警察又話係亞洲第一?

後生： 唔中
黑衫：唔中

狗：wfc

(整合)佳記餐廳旗下所有地址+電話

又係黑警

亞洲第一懦夫

黑警正廢物
維持治安都做唔到

佢把刀冇開鋒?
個男比佢擘咁多野都冇事 仲可以打

班仆街淨係識打細路
黑社會斬人就不聞不問
垃圾

黑警

咩刀劈咁多下都冇乜血⋯

標題黨

點標題黨法?

速龍部隊地獄式訓練緊姐
無事無事

屌你 你話人”未有阻止”
你都要影到有警察企係到望住唔阻止先得架

欺善怕惡第一

血都無滴....

係咪拍緊戲

喂做乜當街打茄輪

咪係，唔係唔知佢地可以遲到成粒鐘架啦

香港周圍都係警察, 要阻止點會阻唔到?

有人燒狗車, 黑警又可以咁快衝出黎.

未到同未有阻止係兩件事

#巴打報料
#佐敦
2229 女拔門口見到一個黑衫黑褲既人趴左係地下 冇郁動
然後有四隻狗圍住佢
175以上 男性
需要更多資料

可能啲狗去曬set下一個被自殺現場

PIN呢個

開post推啦

thx 我今日開咗一次Po無得再Po

經過 2019 年一役
香港人都已經唔撚驚依啲街頭小碰撞

lm

我今日開過一次Po 無得再開

我開

班狗打手足都唔止呢d程度

R痕咩

thxx

呑port 第一

香港警察是笑話

啲路人淡定到
仲有, 已經無人再叫 「唔好打啦 唔好打啦」

條片一開始右後邊個兩件推推手下突然friend左既?

真
後生黑衫先係罪，有得拉上到鏡先有得升
其他關狗撚事

開左

再一次證明「唔好打唔好打」都係狗扮同路人/分化撚

手足

thxxx

咁撚想手足比捉咩心態

係咪大陸人

係就大大力幫黑警宣傳

有冇分到 team ?
有冇人 legendary ? 好似有個 penta kill 喎

上邊嗰隻 分化狗嚟架
一早 block 左啦

犯法我諗係第一嘅

片咁多吓都無血

亞洲第一垃圾

係咪黑社會爭地盤？

朗豪坊附近就係砵蘭街

果個孭背囊既路人都幾鎮定 前面斬到埋佢身邊 佢都係移開一兩步好似借過咁 仲同佢地保持住三四個人身位 又唔係睇 但係又唔快啲走

唔係咁香港犯罪率邊會咁低

香港警察標準係未夠40分鐘，都唔算遲

有冇人解釋下點解劈咁多下都冇血

點解無血
比刀劈中咁多野仲企到起身都幾犀利

好似有兩白衫嘅途人出嚟阻止？哇勁到連刀都唔驚

拳頭交就唔好阻止
有個路人幾好 頂住個拎刀既 又驚佢錯手 錯手有時好大鑊

我都想講 斬咁多嘢 正路都郁唔到

係亞洲第一💩嘛

香港人見慣不怪

香港有警察？

因咩事打架

亞洲第一古惑仔

個把係刀定係咩嚟？
點解可以斬咁多下都冇血出

最後有血，不過真係唔正常

點解個個都咁淡定 有刀其實好危險

呢把刀
係要刺 唔係斬？

邊有咁耐？

三十九分鐘姐

識嘅 最後講果句(符那魔)唔係潮州就係鶴佬

香港人見慣大場面

呢啲case冇ot賺，不了

中坑隨身帶刀？

同中國人一樣係東亞病夫

香港治安咁差

外資快撤資

忠誠勇毅

亞洲第一黑社會咋

比個負評把刀

小朋友咁

方型似廚房菜刀咁喎，刺？

又唔係有細路比佢打
有囡比佢姦,
出來做乜？

一直扮緊野玩下手仔交戲
Btw條友拎菜刀拍薑咁打人？最後唔小心斬中一下先流血

斬到咁 正常死撚左啦

Push

因為佢地唔會鬧死黑警
甚至會俾隻手指公d黑警

功夫
：喂 差人啊 出來洗地啦

醉拳無敵孫中山

休班警打鬥？

撚有膽咩 成班縮頭龜 唔上返幾個龜殼都唔敢出黎

彌敦道一米外開槍街坊都係就咁行過水炮車都唔驚望住影相

講起佳記，未去過去砵蘭街個間
但係旺角皇冠有次旺角發夢入去避一避班呀姐都有屌狗
同埋佢收錢後邊有文宣

收銀

笑你on9又怕你嬲，你都識講係狗車，咁狗車入面係咩人呀聰明仔？啲狗響架狗車入面，梗係第一時間衝出嚟啦

同埋睇片就睇下段文字啦，個拍片既都有講到the police came quickly

2樣中哂嘅話就唔知點解隔離就一定有便衣狗

push

佢地以為便衣警察做緊野，阻止會被告翻轉頭

入面好似有人講鶴佬話定潮州話？

Kung Flu fighting

神打上身 俾人斬都無血出
有刀都有人去阻止

你同班狗講有黑衣人聚集
佢哋就會即刻狗衝

屌你唔講我都唔知有刀 重睇見佢係咁劈都無血既

見唔到有血我以為唔係刀但係攞刀都無狗做嘢香港治安=笑話
btw咩事要出埋刀咁癲

推

同問

神打

旺角黑夜

一定係旺角班老黑，呢排冇數收，冇錢搵，因為全部黑警攞哂自己做，黑社會冇嘢做冇嘢撈咪周街嘈

好似係2白衫+1黑衫同一TEAM?
但黑衫之後變左食花生? (但其實最撚大份係佢)

咁鍾意打 由佢地打 打到一個冇還手之力咪好囉
洗撚介入咩

最撚大份, 個look最撚mk
但又最撚冇用, 一開波就縮晒

件白衫綠褲比人打到PK
黑衫又唔幫拖，另一白衫又好似想幫又唔想幫到
如果佢地3個真係同team..咁白衫綠褲真係好慘

標題黨？

不嬲警察除左交通意外同失物之外係無乜用

其實黑警真係好垃圾 唔識字又唔識處理突發情況 係識用武器對付市民記者 因為佢地無殺傷力 見到黑社會打交又唔敢過去 怕得罪人 真係好撚廢

係曾經亞洲最優秀......曾經呀！
而家都唔知仲可以點打飛機啦！

有刀仲埋去
對面就係雀館, 竟然唔係好似電影咁
有一班人衝出黎劈友

倒數

呢啲就係刀功